#Loup.sh

Je veux pratiquer mes compétences en bash sous linux et tester un peu gitlab; me voici donc sur gitlab avec ce fichier bash.

Le jeu est très simple pour le moment, vous ne pouvez que chasser, dormir et manger. Le script est tellement à ces débuts que vous avez certaines stats d'affichées sur le tty pour vérifier que tout se passe bien.
